{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021647",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골장터 우정의집"
    },
    "text": "釜山広域市釜山鎮区東平路に位置する堂甘洞田舎市場友情の家は年にオープンした。 ここは新鮮な海産物と多様な種類のおつまみが用意されており、気楽に一杯できるところだ。 堂監交差点からマクドナルド方向に50メートル付近に位置し、営業時間は毎日17:00~02:00である。 ハヤ·ハヤ1kgは39,000ウォン、チーズハヤ·ハヤ+タイショウエビは40,000ウォン、全羅道セバルタコは35,000ウォン、ユムシ/ナマコ/ホヤ/ハイガイはそれぞれ20,000ウォン、カラスボヤ(巨済島)/絹ホヤはそれぞれ30,000ウォン、海鮮スペシャル(山タコ+ハイガイスープ+貝スープ)は39,000ウォン、季節スペシャル(ユムシ+ナマコ+ナマコ+貝スープ)は39,000ウォン、季節スペシャル(ユムシ+ナマコ+ホヤ)は20,000ウォン、山芋焼き、 チャットは22,000ウォンだ。 その他にも多様なメニューがあり、最も安いラーメンは3,000ウォンで、最も高い価格であるサルエビは60,000ウォンだ。 ここを訪問すると楽しい思い出を作って行ってほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "この堂甘洞田舎市場友情の家はいつオープンしましたか？",
            "answer": "この市場は年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ここはどのような食べ物が用意されていますか？",
            "answer": "ここでは新鮮な海産物と多様な種類のおつまみが用意されています。"
        },
        {
            "question": "この市場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日17:00~02:00です。"
        },
        {
            "question": "この市場の場所はどこですか？",
            "answer": "この市場は釜山広域市釜山鎮区東平路に位置しています。堂監交差点からマクドナルド方向に50メートル付近です。"
        },
        {
            "question": "ハヤ·ハヤ1kgの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハヤ·ハヤ1kgは39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズハヤ·ハヤ+タイショウエビの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズハヤ·ハヤ+タイショウエビは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全羅道セバルタコの価格はいくらですか？",
            "answer": "全羅道セバルタコは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユムシの価格はいくらですか？",
            "answer": "ユムシは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナマコは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホヤの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホヤは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイガイの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハイガイは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラスボヤ(巨済島)の価格はいくらですか？",
            "answer": "カラスボヤ(巨済島)は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "絹ホヤの価格はいくらですか？",
            "answer": "絹ホヤは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮スペシャルの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮スペシャルは39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "季節スペシャルの価格はいくらですか？",
            "answer": "季節スペシャルは39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山芋焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "山芋焼きは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャットの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャットは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最も安いラーメンの価格はいくらですか？",
            "answer": "最も安いラーメンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最も高い価格のサルエビはいくらですか？",
            "answer": "最も高い価格のサルエビは60,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 555
    }
}